[元氣]新招撐場

除左食薑飲茶 元氣仲可以唔睇人數入坐 可以一個人攞4人飛入 唔洗過半數 出面等100張入面可以係空